[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4725)

Fast

大家好

Slow

唔搶1001 以為你針左

gel現代個d係咪第一日賭波

有冇買馬

成3個月無開bet365 見到佢封盤個下 好感動

又秒goal 半大黨準備jump

轟咗2.5細

客後防穿窿似比人大炒

覺得尚州會追和

5分鐘1粒 90分鐘都係1粒 唔怕

秒goal撚半大

俾多兩球

仲有嘅 放心

支持

2:2 3:3

2-0

主隊俾人禁屌緊

20夠啦

今季既現代陣容勁到飛天喎

2.5s頂住

又黎696今季强陣

邊條撚樣負皮我

賭波睇劇本架嘛 睇陣既咩

有李青龍 依家唔gel幾時gel

上半場會有4球
利申 踢緊

半大應該點補飛？

半大24

11111111111

有即埸咩？

半大

-8c 點撚算

好想玩日本波

半大又gel出事

222222222

比d信心黎

0.5/1b輕鬆

你又角大

係咪秒goal全細

呢場有開角?

Yes

5’ 1:0
90’ 1:0

得一場球都唔開即場

無 鳩叫下

屌 報左驚拉你條外圍狗

買左蔚山半主 使唔使補

3c

2.5s gel

半大未

頂住

2.5小球 內定盤

半主爽

快入多球

繼續收息 主客和 主勝

HT 1:0
50" 2:0
89" 2:1

估唔到2.5細仲有得叫

現代會送12碼

又想下半場秒糕撚半大

似1:1ft

驚驚哋, 硬係覺得會 ft 1:1

係 識波

半場one more goal ok?

快撚d 2.5大先

半大撚狗

有波入未

奇蹟半大

主勝 收息注

跑撚完兩場馬都冇波入

feel 到半大

南韓迪基亞差啲出事

秒goal半細定律幾時都啱用

1:0ft真係激撚死你

啱先突然間封咗盤 嚇死

半大gel到咁都要洗頭

依加用咩睇波？

12m?

12m

拉衫

12m!!

12碼

入佢入佢

蔚山現代 12m

加油半大

求你一定要入

入佢

Missed

2-0 未

miss please

don't miss

2:0

半大goallllll

Gooooooalllll

真

2-0!!!!

goal!!! 2:0

goalllllllll

糕

Goalllll

半大黨

半大！

邊個12

半大GOALLLLLLL

Goal

半大cashed

半大易到

Goal!!!!

半大、半主 就係咁輕鬆

絕殺半大

大啦終於

半大 半主 好波

半大水泥gel

現代

12M開半大

半主半大袋袋平安

琴日又唔見咁正氣

咁多半大手足

入完馬上完場

泡菜正氣到

半大gel 都話左要有信心

大岩免進化大岩貓

現代半主正氣

咪正氣贏球仲想點

半主cashed

好彩咁耐無波賭 韓K聯響頭炮都正路

韓職正氣到

買左咩

屌半大無買

上場夠現代

半大GOALLLLLL

冇買到

輕鬆

唔係12m開到就會好彩冇買 秒goal撚半大

召喚playhard
開個2:2黎得唔得

但會唔會開半大但開全細

買左半主琴日

有機

想買角球 等德甲乙算

一陣missed就好笑

樓主開po 全波po贏錢

半場都完埋
Miss 就係全大果啲

主 -1想gellll

咪登

賭畜生仲好韓假好難賭

開到半大全靠十二碼goal
陣間第三場要買十二馬啦
大預言

覺唔覺冇買半大個陣見到開半大特別唔順氣

輸錢個陣場上面個廿二條友咪一樣係畜生

收工 3點半繼續

琴日全北個場咪係唔係靠紅牌都唔知贏唔贏到

3點半 主+1 主fg想知點輸

買咗就唔撚開

依加韓假要幾耐先派錢

冇即場咪三個鐘

未派咪pps再入返果注碼賭lol
派左你cash out冇分別

客會贏

大尻你買埋我果份 之前比佢撚左兩獲 點都買對家

有冇人記得書包tg 係咩

得罪講句，尚州呢隊降硬班邊個買佢都要斬手指

無觀眾燒乜撚野煙花

冇啦啦咁大煙

12碼goallll

以為落雨 點知咁大煙

燒俾D先人睇掛

比多粒黎

3-0

30

4-0 is perfect

3-0比多球

搞掂

蔚山現代 goalllllllllllllll

唔識馬
岩岩聽上面巴打講買左12馬+自己12號位置Q

現代正氣到
廢車連盤都打唔穿

3:3

3:0到尾收貨了
主-1 半大 半主

激撚死你未

點解可以咁L正氣

我了

又jer

下場買咩跟實

gun左

咁咪有運 ching整兩個冧把黎

忍唔到

有gun

gun咗兩日刺巴，多謝

全大cashed

馬點賭
波仔2場on9

廢車半主又無盤又唔望 好廢

狗拉0分騎豬王

faker入波

岩岩買左6 12單棍
雷閪幾時死

我R2捉到隻手好運 串左雷閪 qqp
頭先轟左12m 1w5p叫做贏返啲
黎緊果場鍾意何妖果隻

岩岩8太子wp
同12馬win

韓假咁正氣

呢兩場韓假 大細波 邊邊落大飛 開邊邊

畜牲真係比狗賭

今日內檔好殺食

貪心想食多格

屌琴日買大波又無

十分鐘內會4:0

X2

買咁細就想曬命
收返埋啦

俾我全格ok?

唔係錢咩

一敏蛇都唔識

鍾意睇一敏出鄭e健圖多啲

做咩咁話我一敏

正路到咁

4:0

遠射入埋

隻10p 易到

呢D先係波吖嘛屌你

屌你 咁正氣嘅

上季季尾食左屎姐

上季主場都好勁

對面咪腳軟

4-1未？

比多兩角啦屌你

狗會得一場可唔可以派早d

心靈

好撚旺wo你 $120贏$4000

少人到 屌你老母

真4-0

你個friend打牌好勁

跑馬

興奮

狗會唔撚係又要等3個鐘丫?

大田地鐵做乜鳩

3:30大波

3點半再追半大

3:30 想屌大

唔派彩賭西咩
冇即場3個鐘先派

狗會可唔可以喺3.30前派

狗會：18:00個場就可以

買半主仲未派

買和主都未派

$10 狗會3:30後派

咁白紙黑字寫咗要3個鐘

全細大落飛

其實全世界都有賽果 狗會有咩咁巴閉要3個鐘核實

要睇吓兩個鐘後賽果變唔變

睇多次場波

試過假波 韓國佬加時入左波 最後當地聯賽兩個鐘後話唔計 馬會黑人問號

有少少想屌半客

半場中左都未派，痴線

直屌主+1等收

3點半 半主全主

2.5b?

垃圾馬會 冇波賭都派咁慢

好笑

仲唔派點買3半呀狗會

屌 戶口冇錢 又要曬個口罩落街入atm

岩岩睇馬會app先知原來有番球賭

仁川聯+1

全家炒車試過拎完亞冠之後比人查到賄賂裁判

之後取消冠軍同第二年參賽資格

蔚山現代半大@2.65 重注收錢

15:30 仁川聯第1球@2.75

（可以重注追數）

唔派點買

有冇師兄有心水

感覺會3:3

想直屌大鳩-1

大尻贏閪到咩

買左3.5S $10 希望收到兩三蚊

主+1 派錢咁派

2.5 600

主輸硬架喎

2.5 big?

淫川隊閪波 仲閪過大鳩

1530 2/2.5s

5點半咪知結果

識波

覺得會1:1

今日有運 勁中左隻冷p
兩場韓職都有錢收

水呢

仁川聯 +1

手足懂球

跟左主-1 中10 2 150

大鳩重症區 仁川人驚到唔追波 （應該

lm

主+1

中

作客唔驚

仁川聯+1 派錢

主-1？

封得超準時

有

兩隊都換哂人

企埋一邊RJJ等完場

我

禁遲一秒就截

Sor 主+1

慢咗少少冇得買

仁川

屌買唔撚切

有冇咁準時

留返名喺sor +1
有冇link

睇住佢一搭正就封左

Same road

仁川25%控球 針

點解2場無盤咁on9？

聽日又有

半大go go go

大邱

淫川被按屌

係咁架 第一日睇波？禁屌完0:0完場 +1 cashed gel la

半大快D 1球先啦

狗會仲未派

被禁屌反而有機贏埋

疤成日啦

半客100%

久違嘅波台
大家還好嗎

半主!!!

只求大波

買左細波點部署好

頭場波仲未派

咪話左3個鐘

呢場難啲

幾時有角球玩呀

唔好

半和 好耐無賭

客入未

主隊幫我追數呀屌你

聽鳩佢up, 半0全3 啦

半場0:2先

大田地鐵咩隊黎 45分鐘連入3球

大鳩zz

頭先半大全大 呢場開到2.5b都偷笑

大邱點贏。個個肺炎好番

買左3場韓職大3x4

下咩話得4射

大波24

一敏

Gel定先

尾埸大波
信不信由你

信 我有份踢 有3球 我會入5粒

仁川好似完全唔識埋門咁

唔買個場就半大全大買馬算

大波點部署

狗會半大仲未派???

半客點部署

檢討下自己點解買大波

針

大鳩贏一粒完場ok?

下場都買左大波

點部署

狗會仲唔開返都痴撚線

買返DOUBLE細波

咁少錢就咪貼啦

大邱好撚廢

zzz

第1 場仲未派,想點呀?

大邱入未dllm

可否韓假大球?

主

又話3個鐘

踢完3個鐘,用腦諗下都知啦,收返埋張事後啦,好撚肉酸
唔通話1個鐘,踢到一半派埋比你好冇

完場3個鐘

唔通真係00完

好彩佢唔係琴日買

唔好意思
冇買過k league

想po事後,借d意 講兩句
肉酸到

1.47都貼出黎比人笑

算喇 佢似係新會然 冇心嘅

兩邊d埋門 正

0-0 100%了

贏咪得

大鳩你入未

你贏關我咩事 派我就冇所謂

頭場派了

派左了

笑死 咁都無12m

主定客？

好明顯踢中腳
都無十二碼
韓職var

如果係客嘅0:0 100%

上邊睇飛數再答你有無啦

客

即場8.5角大

而家光復波po
外仔行開1,2 邊啦

咁要開主了

個鬼佬又鬼咁淡定唔去jer個球證

整多張罰牌ok

18:00 買少少半和睇波算， 唔知買乜

咁樣壓落去都唔吹買左主表示多謝

00 ft 了

輸撚埋去啦大鳩

why

場場上盤想莊死咩

學下大田 90分鐘入波ok?

10射零入球 同全北咁撚廢

定係韓k d球證原本就咁鳩

輸埋佢啦大邱

韓k有咩唔鳩

唉唔睇 去買台女籃算

全北贏球都俾人jer

好彩狗會遲派姐

響左下仲以為有波入

下場買咩

00完

星期日有角

跟左一敏姐姐同埋讓球+1
多謝大佬

入未

大鳩絕殺未

6點 入球2.5

6點買咩

2.5

淫川勁到

主盤

2/2.5s 主+1 中

周蛇

主收錢

多謝大佬 跟左有錢錢收

你地繼續買大尻

果球踢中腳都冇12m

跟左細 多謝
6點有咩心水

好多細位都無吹主啦

韓假贏到笑

有 買盤

6點主 2/2.5小？

咩賽果？

買城南先光洲升班馬

想買細 但要跟跟呢度班大哥

對左

又話主+1輸硬

有冇大波撚，高水吸引

係咪又要等三個鐘啊

角大

今日韓職 出2中2 輕鬆啦

allin左大邱 下場想買主盤 睇路

原來狗會有波買啦

客啦屌

無波入唔好踢啦

2.5b

第一場入得太多

點會3場都主盤贏

有早知

好靜，推唔爆

屌左佢兩日終於肯開角球

買咩好

仁川+1 係咪有得派？

主盤贏

yes

主盤大船???

唔派彩冇得玩 屌 入錢又入唔切

只買左邊

FC光州 0/-0.5

城南FG

1800細波

跟

上盤 ?

出10中9 or above 再講啦

Ys

你快到

刺爸買咩

得番1分鐘咋

同左

客上呀

升班馬

我要X了

屌你又出嚟害人

同路

只能說我輸了

頂
買唔切主盤 針定先

半細水泥gel

細波

頭先唔係有人 頂到主+1 抽?

六點主盤100%

光洲正氣隊都唔買？

買唔切

遲下改名 反雷

可能好事

潘

我真係撞牆死左佢算
尾果兩場唔買就+700 ,而家-400

聽日有邊隊係角大隊

0-1 GOALLLLLLLLLL

0-1

0:1....

0:1

城南goalllllllllll
好彩買唔切主盤

最緊要大波

Jumped

光州實Cup 唔驚

客+1 派錢？

反cup

半大黨全面進場

輸半當贏

gel

gel
幫我省返500

買撚左2/2.5小 同 主盤 姐係兩頭唔到岸 屌你老尾

客盤gel

456 上

輸左行星 之後冇要拉

豬包今日暫時全綠

其實2隊野實力 客隊係高小小

真 唔明點解個個狗衝主

一敏sir 真係神

dllm
我再賭畜生, 自己都變埋畜生
呢場主盤果500聽日推兩口算 起碼輸比人 唔係輸比畜生

睇唔到 買左主

笑撚死
一敏仲係咁堅

半主 jump 得

一敏蛇挽留

主盤針得

可能一陣反cup呢屌

點解次次二選一都針
城南 入球細竟然揀咗入球細

有時就係唔夠時間...

隻美麗非凡塞撚左成條直路
直屌左700win p都冇補 點知p都冇

tell me,how to lose

8分鐘就話針

半主gg

座底都輸半啦

啲馬輸到喊 開個半大全大輸小啲ok?

光洲俾粒嚟叫下先啦

我信Cup硬

今日買馬輸左9k... 連續3日賽馬日加埋輸左29k...

一開波就要叫反cup

主廢到

孖寶蝕水臨場仲要勁回飛都知唔去馬啦,你係都買跳出世界啦

有無買依場波

㩒屌都輸

屌你 最後2k買左莫浪求

買唔切主盤 岩岩pps過完數果下先見到17:59
即刻買,買唔切
掛住睇尾場雷閪隻野點輸

ifc 跳了

薯條無限本

2/2.5s 中就
N 1 100

買左利是p only果場

比大愛撚見到

02

0-2！

0:2

0 2 你老母光州

水泥gel

點解唔能買半大

2.5s 10 1 100

針了

半客收錢

你頭先話派又走數
家下0:2 啦 開心啦

光州屌你老母啦

有冇得2:2 輸半

有無傻閪買主 出一出黎

客+1 收息

無買到主 cashed

2射2中2比0

+...

Lm

點解會咁架...

me

2.5b 小gel

點CUP牙

取消關注

正式戒賭了

成隊食左藥

On9 咁快輸

半大收錢

一敏加持

下盤點部署

奇蹟半場cuppp

屌你老母fc光洲

又半大

主-1gg

Gel頭

買唔切上盤
輸馬仔條數 即時爽返晒

一齊輸

諗番起辣油浸龜頭

都係借返黎...

冇留意其他聯賽
有冇話幾時開返

憑你本事借o既...

笑死
乙組唔夠打

下星期徳甲

好想驗腦

轉頭3:2啦 怕咩

少賭德甲
有冇話英超同西甲幾時開返

主唔係岩岩K2升返K咩?
咁都仲要讓人 唔買客既都唔會買主啦

無得賭 德甲同韓假二揀一 你揀邊樣

下次可以試下半場講 完場講都得

升班馬撚手足了

兩樣都賭

我都係咁話

FC光州
真係笑大人個口

2.5大冇得輸啦 快手整多粒

比多球

多多支持
今日3場出2場
叫緊糊

幾時講又要你管

喊出黎

半大easy

韓職專家
一敏大師

買撚咗半主 真係喊出嚟

你買半主都係屌幾分鐘就可以休息

我買左盤隨時屌足90分鐘

聽講 4比3

買撚埋盤

仁川聯又要等3個鐘先派？

lm睇大波gel出事

德甲之前斷過5X1 比拜仁 同 多仔4X1
記成世
拜仁就係踢門興果場, 讓一球,成場禁屌
炸完, 完場比人直紅輸埋12m 輸尻埋
多仔讓半一比隊唔知乜春下遊嬴兩粒

要左光州0:2 -0.25 唔信比人大炒...

光州半場追返粒未

真係兩粒到尾真係乜都得
2.5b手足

一齊輸錢啦
諗起禮拜一又要返工養狗會

齊屌

6:2

1-2 快手cup

1-2

2.5大輕鬆 放心 半場有多兩粒
利申 踢緊 但俾人換左出場飲水

多多支持

一陣0:3 jump算

依個節奏通常無耐會1-3 然後1-4/1-5FT

屌 食完個飯就0-2 2射2中2入球 踢fifa咩

話左唔好信大尻

0-2完 我劏雞還神

睇ＬＩＶＥ主隊後防勁屎
４５度角地波射門， 龍門起前面波皮都掂唔到

0-3未呀

假波黎 球證收左錢 咁多下都唔吹

話撚左我踢緊場波 我飲完水了 教練換返我上場 大家可以買上半場2.5/3大 因為我會入波

仲諗住升班馬有加成

1-2未

0-3好快

3-2未

3-2

想4了

Gel

對唔住 又被人換返落場 教練話今場想我係場邊觀察下足球既真蹄先

光州入未

FC賓州上盤報數區

-$12000

主隊中眉

－33000

ME..

唔要中眉，要cup

主隊禁屌中

Cup條撚

城南fc報數區+50000

+2000

禁屌無腳中

主又差啲

單刀唔入屌你老母

唔入有撚用

乜撚野光洲啊

屌你 整到我輸撚左 -15000

好廢

-$27780 😑😑😑

客又差啲

邊隊都好 快D整粒比2.5b手足收工ok?

單刀射龜

FT 0:2

半場前追番粒先啦

主禁住屌好勁

追得和我即派100

Dllm光州

我下半應該有機會出 好似係場邊睇到d野 係傳球隊贏波既細節位

唉 屌
第一場就jump

-20k

2.5b 喇喇聲啦 又要等多陣

想知大波幾多

但我係買左客
反cup派500

又中柱又單刀 都無
屌你老母

終於有波賭，上返黎

OK LM

真 明明大家都打進攻足球 都可以咁耐唔入波

屌你老母 關我事？

入嚟討論下 足球賽馬貼士交流

你派一萬都無用
我都想佢追和

老友唔好嬲 啲細蚊仔係咁

兩班波

跟我包爺學賭波啦全中

追到的

光州追和未

冇入球

好耐冇見 我返黎喇

3：2派個傷心浩園餐比你

大波2.5gel 得啦下話

客+1 係咪可以等收錢

又中柱中楣 單刀射龜 仲夠膽gel

1:2 ft ok?

半2全2劇本

ajax青年主其他?

邊隊

主勝十抽九含

主2:2
我去買件fc光洲波衫

客兩射兩中。

個走地盤咁硬

客應該唔會再攻
係睇主

1:2 ft

2:2得唔得啊

gchi

0:2 FT 味濃

得
me 走地0:2 主平半

1:2味濃 下盤點輸

咪搞事 大注左好多

初出爐:

唔好再入波啦 夠了

見親一敏貼飛都覺得好好笑

睇走地 呢場最低限度會和

FT 0:2 求其搵個比100算

冇計 有時邪起上黎就係咁

大注就要開比你中咩

手足呢場似3：2

0-3

3:2唔敢講 但和應該無乜問題

似4:2

5:2

大你6：2

開

66’ 1-2
83’ 2-2
90+’ 3-2

合情合理

仆街肯入未

轟咗2.5大 俾多粒啊

刷wt
goal未

0:2完 10 1 100

主似有一粒

我啦

似有兩粒

三粒得唔得

似有三粒

四粒更好

追唔到和
主隊全部武肺啦DLLM

五粒得唔得

光州咁撚廢學人讓波

65分鐘後就係光州世界

主似有0粒

2球踢到尾 半2全2 乙組邊入到波

咁試下0:3啦

儲埋哂d子彈轟哂城南

完場未

光州下場可以留意吓

其實踢落幾似樣

留意咩仲可以

輸鳩哂 冇本錢去留意

無g一問 買咗大波應該點補飛

冇入球？

踢落其實 d配合幾好
我覺得今場係輸太早失波

上年拎冠之後先主場輸比全南天龍

之前十幾場一直不敗

啱啱查下
呢兩年韓K升班馬都好似幾惡下

無12M

屌 12分鐘2:0個2.5b都可以等死咁款

輸果兩球四五個後防係到發呆

好過主一早等死

k2呀大佬

買主火化埋啦

3:0 不過炸

半2全2

屌 撲撲撲 輸兩粒同輸三粒咪一撚樣

就出殯

半二全二

呢個真 輸唔緊要 可以輸多幾球

韓假精神 3:2

11分 0:2 80分1:2 我上場了 買定2.5

入一粒都難

你睇下城南上年年尾

好彩踢贏附加賽先留低

前面果兩隊就勁好多排包尾果d成日都輸比k2隊

當然你可以話足總盃唔計

9.5s

依家贏形勢輸波

全2全2?

影角球旗係咪有暗示？

2.5s笑緊

啱啱邊個上半場gel 2.5b

我✌🏻

一陣輸到笑

輸半算

連c入波未

浪費左人生70分鐘

韓假劇本出現未

真係20完場

乙組仔落番去啦 踢咗成場 嘜都做唔到

威

刷咁多角都唔入波

場波踢左12分鐘就完左

On9 搞到輸兩注

屌佢識唔識入波架

有冇咁撚假呀

笑撚死!!!!!!!!!!

空門CUP左十下都唔起腳射

燥撚左

13c

撚樣

2.5 細 手足全面入場

竟然開到細

中肺炎啦

佢仲要CUP左十下, 最後一下自己仆街訓底果下先好笑

有無人CAP左GIF, 簡直可以放起頭PO警世

喂 話主cup班傻仔呢？

光州嗰中鋒胡力威嚟？
大隻但好撚廢

假撚到飛天

2.5s 細gel

細波易撚到

初出盧厝

驚足90分鐘

主定客

我屌 輸半

係93

多謝了

痴撚線 個球證唔識吹12碼？

無了 要輸半了

扭入去單刀回後 屌你老母

講咗你 一次未完場都唔好gel

0:2 13c ft

韓狗真心痴撚線

2.5s cashed

2/2.5s 慘死

cls...

本來開2.5B

客空門唔射仲要扭到自己跌底果下真心假到仆街

點解會有人輸錢
三場韓假都咁易賭

Miss晒你啲tips咪針
等你聽日

gel頭

頭2場中
係呢場博主走地平半 輸半

長井留tg

以後唔撚買韓狗全大

2.5s咁都開到

ON99咁都冇2.5b...

Thx 巴打

@史迪仔

冇人派錢點賭呀

屌你老母又長井 食屎狗

今日睇岩兩場 2中2
夠100人聽日再出
歡迎大家share比啲朋友

得3個人留名渣
咁都jer

依家係咪冇晒傻仔派錢同職乞
10 抽1 得三個人lm

留名

求派 有幫祁禱

狗會今日派錢咁撚慢？去曬賽狗？

咁我留囉 仲有冇得派 我買2/2.5s仲驚過你

第一日賭韓假咩
完場後3粒鐘呀

幾時先冇p牌

好似貼裸照即解p

我尋日都係p

2/2.5s慘死...

好 等陣貼

都係有贏啊

十點仲未派 痴線

我派咗啦

留留

啊，復出買兩注韓假都有錢收
好耐冇試過贏得咁爽皮

韓假都變得正氣

開工利是

因為留完都係會中長井
見到佢名都廢事留了 實中佢

明天客主 有？

要釜山

肛呢？

呢場唔識買

連登仔gel 世界第一

賣料300蚊一個月

Payme?

平啲得唔得

你差我50蚊

場波真係好假 唔關gel唔gel事

我理得你gel唔gel 假唔假
你好似話2球到尾乜都得？

屌你老母半二全二

假你又賭

真 屌你老味

想小妹幫你含？

狗會做咩封左

係咪12m

唔賭唔知咁假

你首席

1001

晚晚都封唔知做乜勁
到聽日就轉讓球盤

韓k 半場絕殺半大
半2全2
3場波都開劇本

屌你老母唔聲唔聲又中長井 d錢比你乞撚哂啦

三場假波啦明顯 開曬雙

刺巴好耐無見

仲未甩p

睇完尋日果場唔想買偶像

瓜甲all in 客fg

主比人屌打係咩事

就係唔夠打

啲lol同csgo都幾準 入黎睇下

得返幾個月唔知上唔上到銀

銀紅成閪分別咩

廢鐵角球開8.5 仲有85水？

你有冇換左野先 換左既分別真係唔大

馬納瓜一射都冇

Goal!

點睇打鐵佬都係角大 有冇same

提提大家 1點果隊斧山好刷得角又鐘意送角

但狗會開第3格係11.5 冇乜信心買角大

琴日睇完光洲 就知升班馬好垃圾
前邊果三個前鋒幾勁都冇用 後邊完全比唔到波

兩場
半和

唔識波 識買一定買釜山

依場邊隊升班

1300 角大 讓和

釜山

直插9.5

巴打同路

等轉高水半一

你要客？

客點贏

987

988

989

記唔記得應承咗我啲咩

990

993

.

994

直屌主

996

998

999